ps4升級一問 求解答

小 弟仲用緊ps4第一代...好撚lag...不論係打緊fifa會好lag，或是普通睇下ps store 都會lag，想問邊到有得升級佢？等佢挨到出ps5

Ps5喇屌

lag到連fall guy都玩唔到

輕輕一推...

有得升級嘅咩
買部新嘅囉

試下換ssd
你隻hdd壞左

第一代應該散熱膏乾晒都唔奇
都咁多年
可以試下跟youtube d片自己換

賣我部ps4 pro比你
1000蚊包兩隻手制 有意留tg

插張3080入去

真？有意